[科幻長篇]妖精之森

E篇係屬於科幻小說，小弟非文科底，文筆唔太好，鞭打我既話細力啲
故事發生喺一個只有魔法，冇機械科技既年代，成個世界3/4 都係比樹森覆蓋住。唔講咁多即刻開故

第一章
1.1
祭師的旅程
在死寂的夜裡，一股殺氣從叢林中傳出，在電光石火之間，祭師團四人已被魔獸包圍。
古萊 緣：「罷陣！」
我們以背靠背形式圍成一圓，避免死角。
緣：「半，左邊魔獸交俾你！小圓、小璃準備咏唱。」
我聚精匯神，把靈力匯聚於手中：「分裂！」
旁邊兩隻銀狼魔獸中了分裂箭應聲倒地。
圓和璃開始唸起經文：「偉大的遠古精靈阿！請降以煉獄之火懲戒亂世之魔！」
經文還未唸完，其中一隻魔猿打算撲向小圓，眼見小圓有危險，我卻未能以箭支援箭保護，身手敏捷的緣一個箭步上前，用長槍直刺魔猿心臟，接著無數道火焰於圓璃二人的魔法陣前冒出，把餘下的魔獸一網打盡。
我：「對唔住…都係我學藝未精，如果唔係有阿緣，小圓你可能已經…」
緣：「放鬆啲啦，以你第一次參加任務黎講，可以單殺兩隻銀狼算唔錯嫁啦，更何況有我係度，大家都唔會有事。」
圓：「萬大事有咁可靠隊友保護，easy easy啦」
說畢小圓拍拍緣的肩膀，俏皮的眨了眨眼。
緣的臉上泛起微紅：「拿拿臨做埋尾先啦！」
眾人：「願遠古精靈，予以魔獸封印，去除世間業障。」
魔獸的屍體化為無數光點消散於空氣中。

1.2
慶功宴

魔獸討伐任務完成後，少不免的當然是慶功宴，我們祭師團走進了一間酒吧。感到一陣奇怪的眼光。
「歡迎祭師團大駕光臨！」店員面帶虛假笑容地說道。
緣：「今日隨便叫，開公數！」
眾人：「萬歲！」
圓和璃異口同聲地說道：「唔該一杯血月薔薇！」
緣：「加一唔該，係呢伴你飲咩？」
我：「我飲普通樹汁得嫁啦。」
緣：「點解你唔試下飲血月薔薇？咁多種入面最補神既就係血月薔薇喎！」
我面有難色：「我係半獸之軀，受唔住血月薔薇。」
緣：「對唔住阿...我唔知道半獸人原來唔可以...伙計唔該兩杯樹汁，兩杯血月薔薇。」
我：「唔緊要，其實你唔知都好正常，你貴為王子，你其實唔駛陪我飲樹汁嫁喎。」
緣眉頭一緊：「以前次次黎我都飲血月薔薇，其實有時都想試下樹汁既...」
圓察覺到氣氛有點兒尷尬：「係呢，其實我係第一次見到半獸人嫁，未正式自我介紹，我叫明詩 圓，出生於普通家庭。佢係古萊 璃」說畢圓便把目光投向璃。
璃：「我係緣既阿妹。」
我心中冒出一個問題：古萊一族是精靈族中的貴族，為何會成為祭師呢？
圓問道：「你都介紹下自己丫，平時有啲咩習慣嫁？」
我：「我叫半點，平時練習弓道。」
緣欲撫摸我頭上的耳朵，我恍了恍我頭上的獸耳，再加上一個怒視的眼光，就像牛尾驅趕蒼蠅一樣，把緣的手趕走。
圓：「咁除左修練之外呢？」
我：「我冇多餘既時間去做其他野。」
空氣瞬間沉默起來。

我自出生就於一個普通的精靈家庭中長大，你可能好奇，為何精靈會生出半獸人？我也不解，但我從不敢問我的父母，因為我害怕把和平的真相揭穿，我加入祭師團就是為了查探我的身世之謎。

LM

巴打好快手

加油

我個人認為用劇本式寫對白唔係幾好

多謝

咩係劇本式寫對白

你唔覺啲對話好劇本咩
我：xx xx
眾人：xxxx

留名

我由細到大作文都係咁
btw 下篇試下改

冇啦

有 出去蒲 今晚凌晨寫

1.3
練習

經過一晚的休息後，我的靈力已經回復得七七八八，日出就是我的練習時間，因為晨光有辟邪的作用，一來可以辟走昨晚交戰所沾到的瘴氣，二來魔獸不會在早上出沒，可以減少外出的風險。
我沿著熟悉的路走進森林深處的練習場開始練習我的弓術。我屏住呼吸，把靈力集合於掌心，光束形式了一支箭，上箭，拉開，分離，咻～的一聲，光箭從我的弓上飛奔出去，
「分裂！」
眼前的巨石瞬間化為碎片。
身後突然傳來腳步聲，慢慢地向我移動，我向聲音的來源舉起長弓
心感不妙【唔係咁早都有魔獸阿嘛。】
「係我阿，咁早既你。」
「做咩跟蹤我」
「我見你咁早起身，以為你唔知要去做ｄ咩，乜狼既習性唔係晚間行動嫁咩，你係獸人，我仲以為你同狼一樣，夜晚練習，早上訓教添。」
說畢他便舉起長槍練習起來。
「我都以為皇子唔駛練習淨係食玩訓啦。」
雖然我的嘴是這樣說，但看見緣的肌肉量和精湛的槍術，心中不由得佩服起來。
他忽然停了下來，
「你唔會明皇室既人係有幾咁辛苦嫁啦。」他淡淡的道出。
槍尖劃過地上，樹葉被槍的氣流帶起，看見他的努力，我馬上提起弓，往枯木射了一發分裂箭。
「係呢，你平時都係係e道練習嫁？」
「係。」
「有咁好既地方點解唔早d話我知呀...等我同你一齊練丫嘛。」
【大佬呀，我又唔係同你好熟，點解要話你知呀。】
「我其實識左你一日嫁咋。」
「唔緊要啦，一次生兩次熟，出完一身大汗，人都舒服ｄ。不如下次都一齊練丫？」
「不了。」
他的面露出了一絲不悅，過後又牽起嘴角,淺淺一笑。
「我地走啦，成日大汗要沖個靚涼先得。」
他又再把手伸向我的獸耳，我一巴掌把他的手拍下來，再帶上一個討厭的眼光看著他。
「你隻耳仔好似狗耳，我好想摸下。」
「諗都唔好諗。」

好耐冇見

你係

你有上過q拿？

有

咁係啦

你仲認得我 你都幾犀利 成34年前既事

哈哈 記得你舊登都有作
加油